
Ночь южная зовет звезд жемчужными
Недужий грез дюжинная 
Значит так суждено 
В тонкий восток, проникая никто ничто, не помешает
В тонкий восток, проникая никто ничто, не помешает
Аромат яд лакомых, сладких злаковых приправ, 
Трав незнакомых, но наверняка знаковых
До истомы манят нас каскали 
Красками рынка рядом саприфинки
С нами как в дымке фрукты 
Дыни, утварь, это утром чую нутром
Толи дело будет вечером бесконечном 
И вот мы в ресторане мечты 
Вином чтобы взбодриться сном забыться, 
Потом в кальянном зале шикарно станет
Предлагает танцовщица шербет 
Мы хотим, да, но не шербет, нет 
Луна кругла как блудной девы смелый образ тела 
Душа чуда жажда, но на востоке так у каждого 
И нам пророки путь укажут однажды
Колыбель снов и мудрости Халифа
Истоков мира и мифов испокон веков 
Правит серроко 
В степях песчаных, 
А в городах персонажи на коврах самобраных
Испытанных пьяными продавцами кальянов 
Порошков пряных и антикварами старыми
Потерял себя здесь не один странник
Войдя в этот оазис, подкупив охранника 
Сколько сказок 
Сколько слов невесомых
Важных особ и сонных невест невинных
Ублажали и топили в винах
Сердце каменное
Гордится Алладина
Пламенных танцев
Жаркого востока
И его ночей, оголенных мачет, из-за черных очей
Как в притчах жить в мечте
Попивая Красный чай
Ночь южная нас приглашает! 
